{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
\renewcommand\thetable{%
{{table_number}}}

\begin{longtable}{ c p{6.0cm} p{4.5cm} p{4.0cm} p{1.5cm} p{3cm} p{1.5cm} }
  \caption{ {{table_name}} } \\

  \multirow{1}{*}{\shortstack[l]{\textnumero\\ п/п}}
  & Зарубежный университет/ институт/ центр
  & {% if to_msu %}
       Иностранный специалист, принятый на стажировку в МГУ
    {% else %}
       Специалист МГУ, направленный на стажировку
    {% endif %}
  & Направления деятельности во время стажировки
  & Срок
  & Источники средств на стажировку
  & {% if to_msu %}
      Сумма средств за проведение стажировки
    {% else %}
      Сумма привлеченных средств (тыс.руб.)
    {% endif %}
  \\
  \toprule
  % end of header

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{ row.organ|escapelatex }}
    & {{ row.man_name|escapelatex }}
    &
    & {{ row.dates|escapelatex }}
    & 
    & 
    \\
  {% empty %}
    \multicolumn{7}{c}{Нет данных о стажировках} \\
  {% endfor %}
  \bottomrule

\end{longtable}
}
